［改詞招唱］裝傻 原曲：記得

原曲：記得
原詞：易家揚

裝傻

漸漸你在 放肆指責 嘲諷不懶惰
重複又重複的 怪罪我 沒有想為何
直認過犯 祈求原諒 雙方更加好過
受傷都要裝傻 愛又誰多 誰會願錯

是不懂反駁 或根本不想再提
鬧翻總一再計 誰付出 誰又會愛得徹底
舊賬未罵完嗎 當我未及理想
任性霸道難解 如能多點節制 無需要到離軌

漸漸你在 放肆指責 嘲諷不懶惰
重複又重複的 怪罪我 沒有想為何
直認過犯 祈求原諒 雙方更加好過
受傷總要裝傻 愛又誰多 誰會願錯

熟悉的爭鬥 換一種相似理由
互相的不對稱 誰又想 誰又會最先放手
舊照未動人嗎 刻意運用借口
合照笑臉難擺 無人修改節奏 難相愛到長久

漸漸發現 你我失去 當初的快樂
重複又重複的 怪罪我 待妳多冷漠
熱烈過後 誰人能辨 分岔了的感覺
記憶不再痴纏 聽着情歌 難免心多

漸漸你在 懶理一切 嘲諷不懶惰
重複又重複的 怪罪我 沒有想為何
直認過犯 祈求原諒 雙方更不好過
受傷不會裝傻 愛沒如果 誰也是錯

學懂怎去裝傻 試問誰想 無了地錯

幫推

多謝絲打

幫推 唔錯

自推

巴打唔錯
諷字你係用fung2 讀法？

fung1 因為口語慣讀依個

冇呢個讀法

嘲諷(風) 原來自己細個習慣讀錯 多謝爸打

正~幫推